黎明 算唔算係最唔造作 最有智慧 最少hater 既偶像派歌手

形象好到

黎明 = 奇洛李維斯

行近 我又怕驚動你

係喎 感覺好似
靚仔
貼地
外表冷酷
待人友善

偶像派黎講 佢玩到好有實力

細個鍾意劉德華 因為感覺最勤力
大個鍾意 郭富城 黎明 因為感覺最真誠

咁張學友呢

四天王最悶就劉德華

細個佢拍既笑片好好睇 反而之後無咩感覺
最後有返印象已係佢比人稱呼歌神
無正面又無負面形象咁

都關份人本身事，好好先生

最無自己性格
為掌聲最大化

郭富城着黑衫揸超跑撐場，黎明來到要做咩就大家都知啦，張學友做咗失蹤人口，填海華就算吧啦

覺得佢份人好假

似係 三黃一藍
劉德華實係偽中立 四大天王之尾
張學友 四大天王之首
黎明 郭富城 各有特色 一個南帝一個東邪咁 一個韓國fans多一個台灣fans多 打和

係冇人理佢者 偶像派冇人欣賞佢

最乖乖仔

而且都係高智商同識好多哲學思想的人

當年大走音都可以繼續做天王,就知佢唔惹少

張學友都黃
咁支共咪手足

我覺得聲底最好係佢, 把聲仲靚過張學友

把聲厚得黎又唔造作好自然放鬆嚟唱,“行近我又怕驚動你....”, 除咗個樣其實把聲都真係冧死女 , 亞洲人嘅王子就應該係咁嘅樣

00後以無知為榮

歌手可能係
但要講全部明星 我揀發哥

發哥實力派喎

而家睇其實好小事姐
可能佢個年代同期既人太勁？
佢果句 首歌未完要唱埋落去 得人鐘意
早兩年用返走音事件黎玩

填海華一定係排最後.....歌舞戲無樣吸引
永遠得一個閪樣

佢係咪香港玩電子音樂第一人？
電子音樂隻碟d歌 mv 而家角度都唔舊

李克勤話四天王本身佢有份
好在唔係佢
走去大陸蒙面歌王比賽 柒到
而且似藍

三天王中 黎明既韓國fans分分鐘拍得住學友

宋禮直頭係紅

黎明喺九十年代初
四大天王嚟計佢係最多hater架喎

以前三人嘅Beyond 都有隻歌屌黎明

蝗，不了

利申：蝗

又ff

欣賞黎明老左肯放低偶像包袱做金句王又肯玩膠唔怕人笑

因為最多女fans

走音單野唔關佢事，係個key set得太高。

仲有當年黎明試過為情自殺，而家都好似無咩人知定唔記得左。

Who ？
樂基兒之前？
樂基兒

好似係輸其

都係差唔多身材

同意個音係難唱，但係做得歌手接得首歌唔可以拎難唱做借口啦

係成首歌個key 同平時唔同咁set高左。佢照唱。唔知係咪比人玩。

請問係邊首

佢的確係蝗
但佢有努力融入香港
努力講好廣東話又唔奶共
咁都要反

那萬人迷走音走爆咪

醒你（三人時代嘅beyond)

作為藝人 計真實生活 訪問 提供娛樂性程度，黎明係四大天王之首

都有屌埋城醒

那萬人迷 卻那懼離題 即使不會歌唱 他懂擺姿勢

嗰個年代劉黎fans 好似哥哥撚伯咁互片多
城醒較遲成名，勢力細啲

條友個格好撚契弟
淨係識痴